$BLBD 電動校巴

講完。

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。